罷工醫護不如你地直頭咪撚撈啦

攞醫院病人生命較飛
炒撚哂你地班仆街換返班為市民既新血！

支持集體辭職

病人就係人 醫護唔係人黎既
你去醫囉 咁巴閉

屌你老母 只屌罷工醫護狗

拉

做網軍做到你咁樣，有少少低級

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
天叔叔上腦(真身)
(會員#155400)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?